成日講送頭 送乜野頭

利申：p牌

人少 就係送頭
人多 佢拉得幾多個

香港人仲可以走去邊
係咪下下人地一攻就退 覺得咁樣會贏

認真討論 你有100萬人 佢敢做d咩 唔還拖 係咪下下要俾人帶走幾十個 之後話聽日尼過

自推 聽日尼過 你有幾多個聽日
警犬還左眼未
目標達成左咩
佢地低頭未
有人數優勢唔用 下下自己變劣勢

我係p牌仔 但屌你老未 諗撚清楚先同我講
走之前 邊個優 邊個劣 去得機場 就係同佢死過
眼都未還 走乜撚野

一堆人拉大隊話走
留低個啲真係同condom冇分別

次次搞到少人 就俾人清場
走又唔係轉目標 咁搞尼做咩
大家番去打飛機啦
負皮 我預左 反正都俾人騎劫哂 10個po 9個叫走
走乜春 你話轉場 我就制 但唔好撚同我講轉去金鐘 又係俾人捉

出面成班散水撚 夾岩時間一齊出post 再互打飛機推post

新會員加p牌，係咪阿sir？

少人 先係送死啊
你咁多人 佢想係機場64 既 你覺得有可能咩

睇我之前篇文 我一直講緊全面戰爭

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

不推文回覆

機場停止運作已經達到目的
點解仲唔走呀？不如你講多少少喇
要留要守都要有目的先得嫁？

BTW係鬼仆街死

絕對有可能，為左鎮壓佢冇咩做唔出

我建議你睇埋我之前出既po 再討論 我講緊咩

唔好同我講咩要死過,目標達成左仲留黎做咩,俾內鬼捉係唔係?
你要留你加油,be water

次次都係，不論連登定現場，總有人極其硬頸唔肯走，叫人唔好走，結果好多人走唔到

去機埸係死過 你個腦壞咗？

夠大把p牌叫走啦 你唔嗌阿sir?

跟本退無可退
人多就還擊反攻啦

咁傷左既手足 果份都未討回
無目標咁撤退 你又當佢地係咩

你話走 你一係俾目標我轉
走番屋企既 我去打飛機啦

真係on99
幾萬人走乜鳩
點撚樣清幾萬人
一叫散水行前嗰d走到
行後嗰d比狗祭期
屌